見到今日嘅病毒事件，我覺得達哥要多謝班兄弟！

要不是各位兄弟見到達哥 Windows 不是正版

我諗達哥都唔會買正版，從而成功避過今次嘅新毒

但我覺得達哥星期一開台會係話自己醒目
亡羊補牢 浪子回頭 之類 之後FF一大堆

認為達哥 會自己讚自己 請正評

認為達哥 會多謝兄弟提醒 請負評

個人認為唔多人想估佢諗咩

佢一定唔會再講依個topic

但一定有兄弟提

開台了 推一推

一開台已講

940油要梯達歌～

佢始終都係唔敢提 扮睇唔到
純講新聞